Oblak=世一龍門

已經冇人可以反駁到

賓科士打零封

冇佢 利狗應該456咗下體

Adrian

馬爻口吾至刂

如果要互射十二碼嗰陣你就唔會咁講

對手咁廢，唔計

迪世一
奧世二
艾世三
達世四

喂喂咪督爆人啦

迪甩手方面世一？

馬體會出勁龍是常識吧

應該指迪史達根
達就唔知邊個

越位零距離頭槌都救到

練埋12碼咁就無敵

屌其實早幾年啲人叫間達史迪根架喎

幾耐冇睇波啊 仲停留係4,5年前個歐聯?
次次講oblak緊有人拎黎笑

生涯43個撲14個 = 30%
係咪50%先叫勁

樓豬100球撲曬100球 oblak廢渣黎

睇返今季西班牙超級盃